老母想拆散我同女朋友

之前見同女朋友穩定左
開始傾下結婚啲野
點知老母乜都bam
講埋啲難聽說勸我地諗清楚先
之前最好笑就係講埋啲睇唔起人既說話
仲問係咪女朋友教我同佢講話要結婚
真係好撚心計囉屌
自問自己從來唔會睇唔起人
都唔知點解會有個咁既老母

你會唔會想分手？

結得成都預左第日婆媳關係

咁咪唔好理個老母

呢啲第日結完婚有排煩

[quote]樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG